SkyNews 929 綜合報道

有屌你老母直出
有報臥底抆槍
無報記者中眼

順便學吓生字:
Riot police
water cannon
（嗰啲叫咩呀？) pepper spray
petrol bombs